(真出口)戲院滋擾份子

沙田Ua
話說有條廢老睇場戲 全程自言自語 勁撚大聲
播到一半有人出聲提佢細聲d
最後臨走有兩條友屌柒佢 全場都聽到 個廢老仲扮聽唔到
好撚心涼 雖然我全程食花生 我認我廢
下次再有一定要出聲 大家都係共享一個場所
利申 勿相認

望住佢地屌 利申：勿相認

兩場戲睇